====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: l ’ administration dit : au prix auquel vous vous apprêtiez à vendre à ce Monsieur , je vous laisse vendre , ou je préempte à ce prix-là , ou je ne veux pas préempter à ce prix-là mais je préempte à un prix qui va être fixé pur le juge foncier .
Entity Name (Type) :: Monsieur (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Monsieur (MISC)
Total entitiy counts: 1

